Добрый день.
С вами на связи {{ user_profile.first_name }} {{ user_profile.last_name }}. Я курирую направления {% for wp in w_meta %}
  "{{wp.workshop_name }}: {{ wp.program_name}}"{% endfor %}

Судя по тому что я вижу, вы всё ещё не прислали нам вступительное задание. Я негодую. Как так?

Проясните ситуацию пожалуйста

Это сообщение с сайта ЛШ2024. На это письмо отвечать не нужно, этот ящик никто не смотрит.
По всем вопросам пишите мне: {{ user_profile.email }}
